hi 淡友 (1188)

信念熊!

繼續熊過

有無淡友熊過

利伸：516 put左 qq(short左）

大家都係賭仔

253熊聽日睇樓

你叫我嗎？

千跌之日

好快就知究竟係去睇樓做乜

Ifc睇樓

今日可以倒升300幾點咁痴線

聽日一樣可以倒跌

253熊pk了 聽日企鵝拉升
Ifc見

原來282變咗毫股
重諗住1蚊可以gel

快啲出業績啦，好緊張

仆街了

出左 符合預期

熊軍滅世日

有消息了
勝預期
熊軍仆街了

In qq we trust

今個月豬一皮 休息下重新出發

增長近3成

$565 等打靶

符合預期啫，還好吧

聽日高開入7500

price in哂啦
熊軍唔好失禁住

噉可能會唔跌

Q1戈時都係咁，高開低收

一陣睇下ADR就知

個個都預聽日qq升，咁qq實跌

睇樓針

超過預期緊

聽日一開市535鳥

有冇咁多啊

睇完醫生

反手熊博跌係大風險，如果騰訊聽日真係要推爆253咁我都無野好講
相反的話……

我覺得 $540 都有份

攪掂啦700勝預期, 聽日550見

全都玩完了，又要睇夜期爆升

咪痴線啦，佢升到520已經預左佢靚業績戈啦，反而唔靚佢就會大跌，靚仔最多都係唔跌啫

已入qq 牛

QQ

今日5仔托, 聽日700托, 後日都到番5仔托, 個市仲會識得跌嗎

唔跌都死啦
唔通蝕 40 幾 50 格走咩

醫生係咪叫你唔好炒期啦

我今朝咪係蝕左四十幾格無走到

坐貨師就係要信念

唔上多啲邊有位PUT

點解經濟通，一個消息係700純利升21%,一個係升37%

QQ外圍
nnnd
prosus
nasper

升到阿媽都唔認得

non gaap
gaap
年
月
分清DD

跌唔係咁易㗎師傅

佢轉介左我去睇醫生

我缺錢呀

奈奈斬左倉未 夾死600點 賓周都夾斷

好彩你斬左，聽日唔洗jump

又住大屋，又食好野，你幾時有缺錢過

price in哂啦
聽日等睇牛軍慘叫

原來納dee尋晚跌成咁
咩事

睇怕要坐埋聽日，等公佈騰指成份比重

佢唔升穿 $565 都冇事嘅
係唔知幾時先落得返 $504

開個 Bloomberg Terminal

NNND

PROSUS

Nasper

你就知QQ上太空

所以今朝港女咪插左落去咯, 點知全世界反CUP上去破頂,
結果淡友又做雞

佢三次都升唔穿560，到第四次戈時一回頭，你咪加注囉，溝埋你530應該就可以走到

再見喇各位

買極熊

痴撚線
夜期一開就253

聽日開市就反手熊

call 張細期對沖

加注熊？

無晒PROFIT啦
豬番突晒啦

明天科技股升啦

屎都無得食啦

喂！熊軍又要做condom??

有空間升咩

有，唔穿就上到258

起碼爆上可以止番熊仔d 血

All in jor

243只不過係前日既事, 而家已經253

rip

兩日豬咗兩皮

人地預你24%
點知你得個28%
千跌預備

唔升呢

齊齊做雞補返條數.

升跌lock 死 P/L, 對沖ar
10 手熊 hedge 1 張細期

果然我條命都唔係贏大錢咩，明明過夜牛差小小就可以贏大錢，點知最後兩分鐘就走哂

放咗就唔好睇 升跌都唔關你事

起碼有覺好訓

都岩Ga，賭贏就話啫，賭輸又真係訓唔著

又叫我？

因咩事咁嘅勢都極熊

我走左啦

臨收市升到523蚊，走哂

有贏就得啦

你點知聽日升？
開個525畀你，我肯定你唔會放
轉個頭就free fall 咁你又係6 7

聽日又未開市, 外圍700升又唔代表聽日開市佢會升, 可以訓個好覺仲好,一陣聽日700如果跌你無走又繼續叫春架啦

收咗市仲有咩好賭 好悶

美股等緊你操盤

夜期

小心玩，今晚有機會難玩

無，蝕住走

唔走聽日可能係我人生贏得最多Ga一次
啲錢唔係你Ga真係無計，壓力太大頂唔住無資格贏

真係上左癮
玩埋美股真係唔洗瞓

夜期唔識郁

下午買左QQ牛

所以依加放左個人舒服哂，有返精神可以同你地鳩叫

今日唔知聽日事空倉一身輕啊施主

係咪妹跌緊

有冇同醫生講星期一至五會胃痛
呢幾日仲呆呆滯滯

執樹葉食

唔好做傻事

哎呀, 無喔

咁唔老實

佢無問
淨係問做咩唔開針

夜期陰跌 好唔好+1

買左700牛係咪等收錢

都係升架啦, 仲有乜野可能性

熊軍唔好high

你講你既心跳同恒指升跌個波幅同速度一樣。醫生應該明

恒指一夾。你個心就一齊夾

最瘋狂果陣玩美股玩到收市先訓, 訓3個鐘起身返工, 返到公司又繼續港股, 港股收市就開始玩美股盤前, 直到美股收市先訓loop左幾個月都有

熊軍今日仲有得high咩

十足幾個星期前嘅滅世巨棍

熊軍仲可以high what已經死得七七八八咁濟應該

熊軍應當悔改

熊軍

以後唔鬥氣 自問冇能耐坐

熊軍可以點部署

下下滅世升天棍，想走都走唔切

企鵝熊

聽日黎個定海神針!插落深淵

qq report 仲未出

其實你買左好多咩

仲有冇熊軍

點為之多

唔係出哂啦咩？

勝預期喎

唔係出左啦咩
好過預期 比同期升28%

睇每個人負唔負擔到囉輸哂都

熊軍有冇奇跡

熊軍聽日贏既機會係0呀

核實業務純利 主要係睇非通用會計準則 今次係符預期

中美打仗先有機

睇5號聽日跌唔跌

有冇同佢講豬左10k

係咩。。。miss咗 28%
上年8月講緊3xx 而家520 price in 晒。。。
聽日衝唔過535就hihi了
集氣

700純利 勝預期果個係通用會計準則 包左好多財技野

logically QQ 升突

下晝太忙無追post，奈奈斬晒倉

牛左？我臨收市已經走哂，都唔關我事啦

無呀

咁佢資產業務都有加大，唔係就噉加28%就算

無喎 都可以集氣

手痕 美股盤前有咩好玩

你叫咗幾日，入位唔靚，走咗都係好事
唔好諗太多，食下花生都係一種態度

all in call 道指

富途有無得玩

um....唔知喎 無用支牛

跪求美股回調

琴晚算唔算回左

回左啦，美股癲咖

夜期繼續升 無break

又大棍上

係咪諗住重返3幻點迫死熊軍

上就大棍跌就陰跌

每日都見住啲人選擇做雞。

夜期係比牛軍打飛機

有跌過咩？？？

阿里巴巴同美團幾時入港女

仲要個個衝住去做

14/8 季檢, 7/9 入恆指

到時買牛又賺

做雞有咩唔好
又食又拎

應該轉哂D資金玩美股
美股無腦買CALL簡單羸
唔知點解要留係港股做雞日日比人夾

慢升

真，你睇下美女又上返280

仆你個街今次真係成班上撚哂賊船

夜期都唔回下 真係要逼死熊軍先收手咩

ching 你夾左好耐la wor

無敵上升軌
EASY MONEY
TQQQ

我今晚休息下先得啦
今個月得番 $66.8

就黎輸1000點喇

咁都唔走？

我就係嗰個賊

哇仲有66.8 profit 剩

太有信念

係呀 呢次真係屎都冇得食喇

當你一撳個put 制，就注定你係老散

本身無架
係夜期執番

有profit 淨已經好叻

今個月其實都嬴217點
不過扣埋手續費,係得番$66.8

即係本身賺緊10k

愈踩愈深 愈想輸少d就愈輸愈多

聽朝開市

唔係呀
邊有賺多過1幻

少少地沽港女先

仆街

睇錯邊斬，唔覺有咩壞消息

早幾次輸冇信念 今次一比信念就返唔到轉頭
信念真係唔可以當飯食

咁你今日兩張call 247 -500 點ma

尋日咪食咗屎囉

無信念走左,輸
有信念唔走,輸爆

信念牛

上27000

聽日低開少少比我悔改轉牛得唔得

傻豬黎既, 我緊唔係252先斬啦
斬左有輕輕CALL左1陣, 不過幫補唔到幾多

唔得 直上27000

琴日個啲係6連陽合理性調整😂
今晚咪上返

睇好今晚穿頂

搞到想call張

聽日幫我收屍

253熊

如果聽日再升 但開始突破個下跌勢

升咗四日 聽日會唔會跌呀
如果宜家斬聽日跌 咁咪g

淡友們安好嗎

就死了

我都20000輸到得返8000

夾緊2百點左右
諗住扑暈自己架啦

呢幾日唔好再put啦 要追返道指港女會去到270000

唔玩啦，聽日可唔可以比熊走左先

維持幾個月都幾瘋狂
宜家玩港股都覺得好攰，心思思想玩埋美股，但好驚影響日常生活

Set好哂止賺止蝕唔睇了

成朝俾左三次機會都唔走又係抵死既...

屌你肯挾死班傻熊未，等咁撚耐班大芋做乜咁廢

升到無break 牛gel

27萬點

最多265

有冇人254熊過夜

聽日9:20唔死都偷笑

熊軍唔驚啦
咁早升
搭好曬個台等跌
唔驚

253熊過緊夜
預左打靶
想死

幾多錢

7000多少少

252下一關就到256
253熊悔改未

早日離場

輸到唔敢贏，不如唔好玩

會低開高走
believe me

熊軍HELLO

死晒啦 冇人會應你

咁牛軍HELLO??

富貴由天等聽朝揭曉

咁多熊軍

企鵝都留恆指唔住呀！

點解你會知下午要升既

呢幾日點解做淡既都要做雞

因為做淡贏既時間得幾分鐘

夜期升少少咋喎
洗唔洗要生要死

做淡日日都係做雞
唔係淨係呢幾日

如果聽日大跌，我戒丁七天

戒一年啦

大你7日

下就個一夾太勁la

淡友次次一比人夾就兩分鐘3-400點
唔怪得佢地慘叫
唔緊要信念

午市夾成300點喎

夜期回少少代表咩？
係代表信念叫你地唔好放棄

叫左2日救命

呢個叫逃生門
不理了，而家回返少少我都斬咗了

淡友用念力屌恆指落去

其實係宣佈會升定入個日會升

臨尾忍痛走晒 聽日悔改做牛軍算

係一定會影響,我被迫全職炒股都搞唔掂港美兩邊走

個個都覺得聽日企鵝會爆升，唔通我今日走左係錯Ga

個個覺得升=高開低走
一開就熊

牛熊9:1咁啦

如果大升 莊會唔人爆倉

qq出左財報 又可以升多兩日

佢地由尋日開始put
包括小弟

莊家好好人

今晚就知上帝有無放棄紫貝

你牛定熊

見經濟唔好，派下錢比大家洗

大戶派錢

今日已經夾死左奈奈B

我會為你報牛

夾埋聽日就237見啦奈奈

再夾佢無命

咁我過埋聽日先

254 熊過夜今晚唔使訓，要豬啦，點算好

拗腰升500點

我都斬咗了 聽日如果大跌係我技不如人 但如果唔放再升就係我on9自己攞黎賤

今晚會唔會千跌，一野夾死晒牛軍

一齊收屍

嗚嗚
熊軍死得7788

-緊1嫁
硬淡

咩係拗腰

咩位put先

係咪架，信你架，all in

聽朝高開 比佢威多陣就落地獄啦

加油呀 紫巴夾咁多都面不改容

你要問大戶

夾開都幾千點

宣佈 因為基金公司同卷商一定會即卡入恒指成份股，會有一定水流入

我買左十皮野，成副身家

牛熊無仇報
做咩咁衝動

就算個街價區去到$20
都一樣係9:1
熊軍變成少數派啦

哎呀 我322平左

係勁 我夾50點已經坐唔安食唔落

100k開三張細期慢慢妹都得啦

唔會掛 咁升法最近牛都247

我5點起跳

紫巴玩美股

唔想你豬

希望你走得到啦 賭身家唔小嘢

要格硬夾上去。琴晚就做佐啦

得登分開兩日撚傻淡

利申 傻淡

大撚獲啦

人地刀仔鋸大樹你拎把電鋸出黎

明顯冇力
聽日QQ一升一定大把人套現獲利
千跌之勢以成

一陣一棍轟落去

琴日比今日更絕望都殺唔到我紫貝
念力

大撚獲啦，我後悔啦

連夾兩日 升左成千點 jm9

夜期落返去啦，幫緊你幫緊你

試下係到三折出售

盡殺牛軍

又扯緊旗啦喎

突登穿底殺好倉

一下來回成過百點

阿，唔好上阿

又彈返上去

ON99

無啦無啦
253企穩左啦

玩撚完啦今次

隻過夜熊可以當做sunk cost啦
抖一排再玩

有無大奇蹟日

未到

應該冇啦
我都斬倉冷靜下

跌得咁慢，升得咁快，無性

又開始返做淡慘過做雞

明天點都會高開

係唔係要斬倉啦

琴日倒回...今朝無輸少當嬴真係我自己錯

而家又唔想斬

你倒轉個電話來睇
奇蹟會出現

聽日仲入唔入火場好

牛軍個勢真係好撚強
點跌都升

岩岩果棍做乜鳩

熊熊哈

逼害熊軍囉屌你

我怕你去錯咗火葬場

做熊真係慘過去死，掛254今晚點訓得著，我仲要246入

即卡開張道指/納指call 回血。。。

成版都媽咪麵
搞到我都想食媽咪麵添

我見你地夾幾百點都好有信念

下
你真係女黎嫁？

睇下納指+1回唔回到血先

唔係呀，我大叔黎

唔係第一日知架wor

好滑

希望3690唔好好似今日咁
係都通知聲先

屌咁都放j圖好重機心

奈奈佢阿媽揸住來影

成班仲唔斬 如無意外聽日hsbc都上返37啦一開市

呢個時候都係早啲訓

下？？？

嘩 夜期咁都夾到我
點撚樣呀

增肥 想重d幫手坐返落去240? 太遲喇

要減肥
以後一上車就可以飄移上高速

夾緊幾點咋喔

食麵咪媽當晚飯對沖大法？

唉咁就一百點
聽日都唔知要夾幾多

想問下奈奈如果而家比你入場，你會Call定Put?

我想死阿

我call左50點就走左

證明你來左無耐
我地連奈奈Ig都有埋

Put

咁招積

old new

成對腳放晒出黎啦

OK，
有錢齊齊搵

上下洗好淡倉

就係贏左50點先有幾十蚊咋

但我唔入啦
驚驚

Sorry 下次收埋

你當我媽咪麵

隻手指三角形

正常人就會put
但聰明人預計到咁就會call
但要贏聰明人錢都係put好啲

咁複雜嘅

qq 表示係美國既業務只佔整體1-2%, 唔撚柒驚你

咁多風走出黎又要估大戶點解讀
攰到

淡友係雞係公廁

聽日要做雞了

我地係做免費雞

貼錢做雞先岩

好彩沽

如果禽晚係回調今晚就最少升200

個個都睇到唔跌..
我就要硬頸

奈奈我睇番舊po
你兩年前都一樣係日日夾

輸嗰啲錢 可以叫隻靚雞啦

保持水準

鎖骨牛奶

咁瘦既

你咁得閒嘅

好悶

如果聽日再升，係咪可以買番跌
無理由升咁多架

我記得有張露背架

再升上去企穩就唔好再put
今日收市入場既都係對賭

我好想跌
但我又有正股，好矛盾

奈奈點睇賭股升到咁，已經升得高過封關前，過哂火

點為之企穩？
企到咩位就唔會再跌呀？254？255？258？

pandora?定links

仆街啦

自從20:45騰訊conc call個James話美國業務佔比2%以下，只是美國Jurisdiction (司法管轄區）之後，夜期就一野抽左上去...

仆街，美女先勁

253樓上妹唔再回
到時空空哈好過

做淡慘過...

腳巴好鹽濕

喳喳林call 張細期對沖下la

唔好。噉樣捉路好易瀨屎。。。

唉，錯過左$50買銀河

係咁憧憬開關 已經提早升左浸
而家都係開珠海先
啲大客都唔係珠海嘅
起碼全國開，啲大客先過到黎

不過而家應該係升緊10.1黃金週會生意好轉

喂呀

聽日 700 應該……

做咩變咗J圖分享區。。。。

奈奈出多D J圖

夜期。。。唉
已經比佢撚到無feel

係咪入錯post 咁多圖嘅喂 係咪局黎嫁

唔明
即係點？253以上空倉

Molamola，升穿 $565 打靶

美市升到傻聽日無啦無啦

即係搵位call

$545左右

好似上個星期咁
星期2，3升，我係咁買跌
好 我悔改
星期4，5跌，我係咁買升

係喎

美女又插

正常呀
有咩問題？

唔好老點我喔

咁買因航293⋯下次香港開關，到佢飛

哈哈「正」股 as in pat

我好混亂

美女尋日唔係回調，係真轉勢
而家高開低走。。。

你正常發揮

我咪又係，買跌佢又升

俾條生路行下

好怕你又比人夾

夜期夠膽死唔跟跌

正喔

港女真係企穩253

十一黃金週應該都唔會好生意掛，個氣氛都唔岩人過來賭錢Ga

同我大大力轟落去
轟到佢轉燈

如果聽日跌
咁就後日買跌

夜期去到日市又變番正常
今晚跌500跌第二日升200都得

今個月第一個交易日無點夾之外
之後日日都夾到傻

豬撚死啦，我十皮mo 啦mo 啦

幻想完5.1
又幻想10.1

馬會重開都排到傻
賭場重開大把賭徒狗衝

麵神可唔可以幫幫我

有無奇蹟

要做核酸都大把人出關啦

唔好上254pls

賭場到今日都係靜到嘔，都諗唔明升咁多做乜鬼，沽佢應該幾有水位

你炒媽咪麵呀

唔係，買返嚟慢慢搣

係呀 蝕錢都升

咁點解唔買遠啲

點解你會用個又字架呢

唉。。。call道期 put期指，兩邊都夾
到底咩事

今晚到納強，道弱

-1@252呀
比我走呀

熊軍背水一戰
屌你老母
80手熊呀屌你

變咗奈奈丁圖po

我決定睇埋聽日開市穿唔穿253先

尋日早段call咗 之後打中止蝕死咗
而家call插到落地底。。。。

雙底？

奈奈要增肥喎

老美硬撚到

牙

253+1

255啦
QQ ADR 都爆廠

唉

玩撚完啦牛軍

又話牛軍日日賺

Qq adr依加有幾多

QQ adr chok完一下上去即回
而家計返只係升左幾毫子
聽日熊佢老母

武士嘅

暗黑兵法

勁升到520

唔係升緊咩

QQ 跌啦，畀我返鄉下

今日港股收市都係520姐

今日收市咪520囉

夠膽就轉燈殺我地牛軍部隊
唔撚驚你

524都穿埋

四蚊啫，560先算啦

咁多錢嘅

我聽日要克制啲 冷靜啲
十點後先入市

27920入call....有對比就有傷害

$525-$526之間

夾十幾點姐

渣Ga，又話業績好靚，挑

上一上水先

我夾緊dji put

豬死

同印鈔機作對

你地做咩
Call又夾 put又夾

不如我同你對賭算 唔好益個莊

可唔可以印上29000

屌 美股係咪癲
又升過

牛軍日日賺

傻淡

紫巴夾到傻咗

納指今日咁有力做乜

曲線屌下.

屌你老母
跌啦仆街

高開低走喎。。。都唔係單邊升，唔夠購買力啦，要轉勢了

g持 我連豬幾日了

睇黎要有一大棍震盪下.
牛軍先會退

夜期下下都一下打上去係咩事，一掂25300，就一下單邊直扯上去。。。

我有一個願望
就係皇天擊殺牛軍！

夜期只有大棍上，牛軍沒有震散，只有賺夠離場

港女有種7月頭嘅感覺

嘩屌

納指做乜鳩

上完2幻6就急落？

唉
屌

算啦
斬晒佢..
保守實力

淡友死曬未？

係2幻7

做淡慘過......唔講啦

唔set止蝕訓會唔會收皮比人斬倉

死撚晒啦

扯到上天
痴撚線

恆指要咁樣沖返上去？個頂起碼兩萬七喎

未死既都仲喺火坑度做緊雞。

要來了

棍棍有力，聽日gap up 500點掃埋258熊柱

屌253+1早食左

夜期就快到254

好撚恐怖

納指..飛升

Tsla妹完未

屌，我知錯啦，我投降啦，做熊軍慘過食屎

25360熊係咪要收屍

254 十皮無曬，點算，成副身家冇曬啦

到啦到啦

我張過夜熊呀屌

可能會好似琴日咁有奇蹟呢

似係 問題係要幾多個交易日上

好睇對沖左

港女仲要追落後，聽日分分鐘千升

底部出早晨之星轉勢，真係好似教科書咁

突然間啲美股轉返燈就知出事

救命呀以後唔玩啦

熊軍又做雞

254 十皮無曬，點算，成副身家冇曬啦
MO曬啦，MO曬啦

RIP

拎十皮玩牛熊咁癲

唉，早知唔平住啦

又話熊嘅，又要接客

唉，知錯啦

返工對衝

6皮here I feel you bro

點解老美D股市可以咁撚ON9

一支火箭升上去
跌又唔見有咁既情況

好多大戶係到

過夜都敢玩咁大

諗住溝下溝下會容易返到家鄉 點知

而家追
救下熊軍

我都真係要斬倉啦
又要由頭玩過

愈追愈豬得多

做淡慘過做雞名言深入連登。

又要開始磨格仔..磨返D錢返黎

留名睇美股尾市急回

聽日低開

想斬手指戒賭呀屌

喂，唔洗咁驚住，騰訊adr 升1%唔夠

以後唔好熊了

比啲希望我

以後唔買股了，玩左唔夠一個月牛熊就豬十皮

熊善比人欺啊

納指好勁

道指姐
明明其他都插 尋日

夜期食撚咗屎。。。扯乜鳩呀

你睇下納指

仲好力過道指，夜期憑咩

夜期求下你唔好再升啦，比我走鬼得唔得

港女大個女啦，自己有自己思想

夜期其實係咪一定會係朝早恒指既indicator?

究竟企鵝聽日有冇力升呢，好緊張

下次都係唔逗夜期

成日搞作對

屌 笑咗

其實我唔明點解要搞夜期，d 波幅仲細過日頭的dji

根據納指嚟講，似有力高開

唔係夜期同日市基本上無關係，夜期俾賭仔玩大細only

無喇 業績一早通哂天炒但都唔升

投降佐了

希望佢聽朝跌少少

我投降

今日夜期癡咗，道指升佢升，道指跌佢陰升，做乜膠

今日開大，好L大

聽日重新開始

熊軍唔係好串架咩

日日都話千跌

仲有力升，係咪痴線架

夜期做完戲好死落去啦
我唔set止蝕
斬我倉呀笨

仲坐緊，衝過25520就斬倉退出
返工對沖

有冇人一樣只做一個方向

痴撚線..
真係夾到你爆都唔回

有.
熊軍

一直都行緊上升軌

儲咗咁耐倉，大芋今舖唔挾爆你班傻淡唔係人

趕住開市啪晒啲熊熊

Cls

你老母..
3000點前已經開始夾
一路夾一路溝..溝到爆晒..
今朝一早走..輸少一半

你港女咩位put

25296

而家真係要慢慢幾百1000咁回血先屌佢老母

Molamola，唔敢做淡啦

其實大家都睇到
係唔認輸要做淡

唔驚
我啲朋友248，249

夜期又表演，道指衝上跟住衝上，道指回吐，你老味港女橫行陰升

幾百一千點噉？？？carry我

上次我話到底反彈仲俾人笑我
咁我又見佢又跌到241
以為睇錯

連我阿媽都問點會有散戶1.75仲去追蘋果

Bye 淡友

真係好彩今日中午斬哂

做咩咁睇唔開揀咁近

點解係520嘅

28000壓住咗。。。。升唔穿啦

斬遲少少都死人

呢個幾月先開始咁玩唔使成日做交易舒服好多

升到就破咗個下行勢，唔記得用咩去畫出嚟，畫完計完save低咗，都係膠下膠下，計咗就信，最後止蝕位
之後斬晒佢再研下先算

聽日開始轉運啦，今晚作少少法就得啦

三四下都撞唔穿28000
一下就打返50點落去，收得皮，搵位走，唔call到尾，隨時轉燈

你記得點畫就教下我

最後無上到7200車 哭能左

你性交黎

下，錯嘅有咩好學，蝕到爆廠

夜晚主要炒IG DJI貪差價少同易炒合常理，瞓前一定清。
恒指國指夜晚玩得我諗住過夜先會出手。

學多樣野無壞既

叫你地呀，唔係我，我只會行衰運

Ching止蝕未

我咪話左27000
你地個個話我癲咋嘛

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

媽咪呀

係⋯⋯直頭啪埋

道指投降，已斬

教埋我

尋日納dee冇水花架

即回

回啦回啦，幫緊你幫緊你

千跌喇準備

納dee 仲dh緊喎

你唔係CALL咩??
升緊呀

我call喎

如我知錯 可否乃念最初

920CALL
而家927喔
賺緊喔

升多啲
我今日個倉靠TSLA

做咩唱左我首飲歌

死

27922call 衝咗三次都衝唔過28000
而家回到噉唔擺啦

我5條煙阿，哈哈哈

我唔會要俾自己訓著弱者先會咁早訓

首領

仲頂唔頂得住

繼續睇港女自私爆升，唔知升乜膠

失敗者先要訓教，你睇下誠哥幾時有訓過教

就黎升走我今日既profit

無理過港女好耐，當你日對夜對。就會知到少掂為妙

我呢D弱者都係早D訓算

誠仔只係一個機械人，真身一早已經...

唔做熊軍啦

熊仔冇得止蝕

夜期玩撚到254

今次真係仆街啦屌
玩乜熊過夜

獨立思考，唔知升咩，憑咩？
垃圾市場，無生產，無原材料出口，有咩用，升乜膠？

出現了

輸死

市場多水 印銀紙

夜期254笑話黎
等睇佢夜d回落黎

睇嚟今次畫啱喎，個call訊號一閃即逝
一中就彈上

call....

純粹想夾死班淡雞

準備drop to zero 夾死牛軍

好想put
但唔敢

屌你有冇攪錯又升

我係度

等淡友放棄時 就是熊叫的時間

道期插，夜期繼續自私升

我無錢夾

食咗十點 走咗，而家等位再入
要好快手

打緊落去啦

聽日平開la 好嗎

夜期自私升
跌番落黎一定好撚甘

唔可以.總要有人做祭品

聽日開陰燭就put佢老母

祭牛旗

一開put果刻就拉大陽燭上來，所以先咁多人落火坑做雞。

聽日真千跌我以後唔再掂牛熊

正股

早左幾日牛就俾人劏左

咁瘦，邊度有正股

納指傻撚左

好正

佢好瘦,大風真係會吹走

係⋯⋯超瘦好好J

奈奈有無訓訓下feel到有股寒氣摸你大脾

係牛摸你定熊摸你呀?

有時最撚慘既係儲儲埋埋一下幾百點即刻重玩

唔好亂講嘢，快快手出出入入 閃身好快，止蝕都係講緊十點

晶片股加Tesla 痴晒線啦

夜期先係癡晒線嗰個

太細波幅 無位入

之前半夜咁玩試過恰著左變過夜

唔會啦 一分鐘就走 未恰得著

港女2幻6見啦
我睇納dee入緊新一輪升浪

連續兩晚都係牛軍贏

其實係 但唔想認輸

如果今晚DIJ補埋個裂口企實28000就真係gg

夠la 夠la

啲牛貴到 聽日都唔知點入手

有個問題 例如set今年目標係贏40% 咁你提早到咗 應該點部署

企穩？見都未見過28000，仲話企穩

Set 跌40%

唔會,你只要相信我就可以

收手,你唔收手就會輸返哂

波幅細到已經DT 唔到

重有06點
但未似有勢上
啲舊經濟回緊

贏到50%先算
就算豬都重有時間追

哩排美女玩尾市架嘛

係未返到家鄉

差一百點，唔睇瞓lu
聽日睇賽果

波音瀨屎
唔驚

等納指升多一百幾廿點，或者有機會拖住美女上去

TSLA 唔係諗住上返1600呀嘛

扮輸十皮做乜鳩

升job

Joy

有熊係手？

做淡想搵日跌獲勁都難

今日會唔會有熊軍逃生門

無 唔好有希望，努力返工對沖

熊軍寫照

今日又要豬錢啦

今日一隻700已經夾你50蚊
好想知牛軍點輸

熊軍們 你地還好嗎

要死了

想死，唔做熊軍了開市放曬轉牛算

首領轉左陣營?

大家早晨

首領係你唔升高啲點加注啊，唔係轉陣營

逢高加沽既淡友投降未

唔做人了，都係牛軍好，淡友同雞一樣

今日可以點部署
定係訓晏啲算

一棍仆暈自己算

咪玩la 今日

架仔爆升
淡友應當悔改

利申豬錢

無貨 尋日空空哈

玩完282 返黎呢到 居然熊軍手足死得7788
懷念牛list 的日子

熊軍驚西

我跳樓啦

唉。。。努力返工對沖啦

唔番啦，唔做人了

美期又繼續爆升究竟有無阻力

挽留

今日大奇蹟日！

推薦吓邊到跳好

今日做淡既睇路

有邊日唔駛睇

今日升定跌

期254了

qq 600未

琴日最少都呃過下人有熊過
今日應該車尾燈都見唔到

納指做咩又轉燈

跟外圍死落去

美期呢棍

假既

牛軍玩完

走鬼了

期25497喎

扯撚到24450

又扮跌俾假希望熊軍

期爆咗上去 熊軍

而家睇黎托咩

等死

反手牛佢追啲

有人唔做 做熊

去IFC揀個靚位先

講個笑話 熊軍

港女獨立
自私升追落後
熊軍

我都想

開市應該254了

熊軍慘絕人寰牙

又升

咪又係高開低收

跌返落去啦QQ

真係想玩返期
靈活好多

牛熊唔食幾百點都無肉食

同埋睇遠啲都係
俾人夾左幾百點都唔緊要 1個月內上番且標價都得
又唔蝕價

夾幾千點呢

夾到唔夠課補倉呢

老散入場
大戶出貨
今日係跌呀 哈哈哈哈

信念
久違既高開低收

講到好似唔洗補倉咁
唔夠錢都係要斬

282 1蚊有貨

縮到去玩1蚊1點或者擺低10萬但玩一張細期

熊254 ifc見一無人一齊?

開市不問價入牛

唔升高啲點加沽

襯開市彈高好走啦

高左1先咁多

有道理 QQ 出業績勁假先得+9.5蚊

一早price in哂啦
一陣QQ就轉燈

唔知啦
正路點都炒上少少引波幅撚入場掛

唔好呀買左QQ牛

咁都要set個止蝕位既

AIA食左春藥?

期指爆緊上去啦

殺Q牛就賺啦，邊洗推高

佢地講緊282

啪啪啪啪啪啪啪啪啪

仲253睇254都頂唔緊啦

Sor，輸到眼花

7500會唔會跌落6蚊樓下

669係乜柒黎

搞乜上證平開咁柒

254熊坐定定等收皮

上呀牛軍今日目標升500點

FEEL到了 254極限熊發大財

開市先拉升 再帶埋港女上多啲

25490

未開先啪

255都無啦

打晒 GG

255 熊都收

260熊都驚驚地

打左

262

最近牛係幾多

有倉又震
今日吉倉 震得仲犀利

258調頭ok?

仲諗住落番68先入

走寶

我都未震

仲有爺西拖累 唔怕

企鵝都唔係升好多啫，廢Ga

等緊頂做短熊

成班連燈之前笑9班C9 33蚊入匯控，收皮啦

摸頂，唔係噉易㗎

256大逃生

所以都係觀望先

灰鳩

係咪有巴打幾皮野254熊

Ifc現場好多人

今日唔好捉頂
個市太幟熱

明明係升市，個個都要做熊，唔怪得輸錢既人係多D

無論牛軍怎樣打
熊軍還是會開花

here

唔撚係好似升旗易咁下話

睇埋成交額係幾多先

你咁樣講 證明見頂

信念熊

會搵得返嘅
轉做牛啦

仲有人敢開熊？

支持你，燃料是必需的

我想熊銀娛

依家唔熊等幾時

等260再開

mola mola隱退啦

話咁快回血回返$1000

好驚驚
係咁反胃 流晒口水 鼻水
食個早餐訓多陣先

企鵝笑死

單日轉向
千趺商天鵝

你咩位呀 日日見你咁樣都有啲sad

死哂

你似毒癮發

本身預qq高開低收
但係依家咁，會唔會反而會彈

有買咩

8月底前有無機落返24頭

我隻銀行股先升得一仙

QQ業績都只係值100點

千跌都無用啦, 熊軍已經死晒

又話企鵝靚業績

7500或成最大贏家

我無倉呀

254都啪埋

咁你驚乜鳩

講錯左 無流口水

首領 準備回歸熊軍啦

你點知ga 睇淡左3日今日打左.............

走晒啦

255有阻力

有得升算好啦

你就好仲有白麵包食

唔知呀
我有無倉都係好恐慌咁

wa 有位走la

所以有巴打話佢毒癮起係岩

依家靚位呀 搏成千點

食左好多日

引熊

熊軍有得走好走啦, 一陣又爆一棍2百點上去呀

ching 有無靚牛推介下

放生255大戶係咪有陰謀

不如你搵d 興趣學下，咪再掂股票

人地匯豐仲升得多過我

點解你塊麵包咁白咁靚咁既
係邊度買架

真閪冧
食住花生睇商天鵝

走乜鬼丫 未開先打 真係第一次...

我興趣就係炒期
因為生活太悶先炒番

報左學日文

人地係匯控
你係工傷

我地炒股係為兩餐
你炒股係為興趣

大賺一仙

之前我都有報
學左一日無去

無理由我隻工傷仲垃圾過佢架

大戶好人到，我原位買左企鵝牛，即升

咩事咁多人係到叫我先岩岩訓醒，尋晚玩到4點幾

係為左搵食，我應該餓死左幾世

引完熊，升得

今日倒跌300點收市我又請叫雞呀

一分鍾都冇就陣番

Same,輸錢感覺日子有過過

我早排買架
賺左一亳子啦
如果賣左，扣番手續費應該有6舊幾水落袋

仲話300點，轉燈都有難道啦

你個興趣好貴

我要本地幼幼

哇屌上下CHOK 好難捉摸呀

插啦仆街

搵唔到位入

引牛完畢
直落唔該

qq 做咩，係咁chok

尾gel！

玩鳩我姐。斬完倒跌

每日無所事事 唔係食就訓 打機睇漫畫
但炒期唔同
生活有左意義 人生充滿活力

一陣QQ開車 升上太空啦

大戶比位買牛啊
你地唔好仲做雞啦

呢個真，谷咗成個星期

升啦升啦，我又買返十手企鵝牛

今日擺明尾住落

啲熊可唔可以跟下價

鏡鐵尾巴已成

即日補裂口，再千升

證明比位你走，一陣啪左唔好喊

穿唔上255
睇250

睇黎QQ 530 係盡頭

ching 又係你呀。。。

扮支持 再引牛

一陣又震過

正股跌

尾ＧＥＬ！

見有琴日賣出價有位入，買少少睇下

扮無力 引熊

Qq垃圾

我今次買十手啫，隨時走都可以

6.22已入7500 254後有阻力 等收錢

無力上 沽得

隻熊打左靶
休息下先

阻力好大今日千跌

健康熊？

過夜？

今次黎真了 聽日見２４０